碌完卡，連Min pay 都未還到啵

拖咗幾個月數，咁就算呀？

五大訴求，缺一不可

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

全力支持Sir this way ,齊齊攬炒

還眼還人命呀

五大訴求！缺一不可！

還眼！還命！還公道！
無階段性勝利！